今晚既事，４個字總結＂逼虎跳牆＂

成班狗玩包圍，唔俾走
你困晒咁大班人係商場，前無去路，班人自不然唯有以死相博
你地即管繼續咁做啦

今晚 我地每個人都係梁天琦